［無圖］黑絲同摟屌裙算唔算時裝界最偉大既發明？

圖定老母

依個世界最唔好彩既就係連登仔發現左你老母